{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5192&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연산 호텔 유아인"
    },
    "text": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しており、地下鉄号線は蓮山駅で、周辺には蓮山地下鉄駅8番、6番出口から徒歩2分の距離に位置しています。 釜山市庁までは800mで徒歩0分の距離にあり、温泉川市民公園までは車で4分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、全客室でジェットスパを楽しむことができ、スタンダードとデラックス客室だけを除くすべての客室にウォッシュレットが配置されています。 フロントおよびその他の施設ではヘアアイロンのレンタルが可能で、ノーショー案内ではチェックインは午前3時前までにお願いします。また、午前3時までチェックインしない場合は当日ノーショーとなります。 追加料金のご案内では、全客室料金は2名基準であり、人数追加時に1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、備品や寝具類などの追加注文時には別途追加料金が発生します。 高仕様PCルームはお一人様当たり追加料金5,000ウォンであり、客室内にある器物破損及び寝具類汚染時には別途料金が発生します。 客室の鍵を紛失した場合は現金で1万ウォンをお支払いください。外出の際はフロントにお預けください。 客室内の全ての備品に対して破損や修理が必要な場合は、お客様が別途費用を負担しなければなりません。 ペットの小型犬は5kg未満の場合入室可能で、10kg未満の追加料金が発生します。 愛犬ルームは愛犬1匹基準で料金が策定され、愛犬が移動する場合はケージや首輪を着用して飼い主が抱いて移動しなければなりません。 また、ペットを客室内に一人で置いて外出することは不可能であり、ペットの排泄物は飼い主が直接処理しなければなりません。 このような案内事項を守りながら、不便なことがないようにご協力ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "駐車場は蓮山駅から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山市庁までは徒歩0分の距離で800mです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "全客室でジェットスパを楽しむことができ、スタンダードとデラックス客室を除く全ての客室にウォッシュレットが配置されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午前3時前までにお願いします。午前3時までチェックインしない場合は当日ノーショーとなります。"
        },
        {
            "question": "追加料金について教えてください。",
            "answer": "全客室料金は2名基準であり、人数追加時に1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、備品や寝具類などの追加注文時には別途追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "高仕様PCルームの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "高仕様PCルームはお一人様当たり追加料金5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合は現金で1万ウォンをお支払いください。外出の際はフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室について教えてください。",
            "answer": "ペットの小型犬は5kg未満の場合入室可能で、10kg未満の追加料金が発生します。愛犬ルームは愛犬1匹基準で料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室内に一人で置いて外出することはできますか？",
            "answer": "ペットを客室内に一人で置いて外出することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの排泄物の処理は誰が行いますか？",
            "answer": "ペットの排泄物は飼い主が直接処理しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 454
    }
}